/* 
  Localizable.strings
  DiveSync

  Created by Phan Duc Phuc on 12/22/25.
  
*/

"EAN" = "EAN";
"O2" = "O2";
"Are you sure you want to delete selected dives?" = "선택한 다이빙 기록을 삭제하시겠습니까?";
"Sort your logs" = "로그 정렬";
"Add Manual Dive Entry" = "수동 다이빙 기록 추가";
"Please select the unit for this dive log" = "이 다이빙 로그의 단위를 선택하세요";
"Meters" = "미터";
"Feet" = "피트";
"OK" = "OK";
"SN" = "SN";
"Dive Computer Name" = "다이브 컴퓨터 이름";
"Dive Date" = "다이브 날짜";
"SEA" = "SEA";
"LEV1" = "LEV1";
"LEV2" = "LEV2";
"LEV3" = "LEV3";
"LEV4" = "LEV4";
"VIOLATION" = "위반";
"* From 0 m to 999.9 m" = "* 0m ~ 999.9m";
"* From 0 ft to 3300 ft" = "* 0ft ~ 3300ft";
"Tap here to input memo" = "메모 입력";
"Memo" = "메모";
"Are you sure you want to clear the memo?" = "메모를 삭제하시겠습니까?";
"Are you sure to want to delete selected photos?" = "선택한 사진을 삭제하시겠습니까?";
"Camera" = "카메라";
"Camera not available on this device!" = "이 기기에서 카메라를 사용할 수 없습니다!";
"Albums" = "앨범";
"Units" = "단위";
"Light" = "빛";
"Sound" = "소리";
"Water" = "물";
"No Deco Alarm" = "무감압 경보";
"Oxtox Alarm" = "산소 경보";
"Log" = "로그";
"Log - Settings Used" = "로그 - 사용 설정";
"ON" = "켜짐";
"OFF" = "꺼짐";
"SECOND" = "초";
"Log - Gas Details" = "로그 - 가스 세부 정보";
"Gas Used" = "사용 가스";
"Are you sure you want to delete selected dive spots?" = "선택한 다이빙 장소를 삭제하시겠습니까?";
"Delete Selected" = "선택한 항목 삭제";
"Search location" = "위치 검색";
"Spot Name" = "스팟 이름";
"Enter spot name" = "스팟 이름 입력";
"Enter spot country" = "스팟 국가 입력";
"SAVE" = "저장";
"Are you sure you want to delete selected certifications?" = "선택한 인증서를 삭제하시겠습니까?";
"Certificate" = "인증서";
"Add certificate" = "인증서 추가";
"Enter your cetificate" = "인증서 입력";
"Are you sure you want to delete certification?" = "인증서를 삭제하시겠습니까?";
"Weight" = "중량";
"State/Province" = "주/도";
"Zip/Post Code" = "우편번호";
"Emergency Contact Name" = "비상 연락처 이름";
"Emergency Contact Phone" = "비상 연락처 전화번호";
"What is your name?" = "이름을 알려주세요.";
"What do you want to share?" = "공유하고 싶은 내용은 무엇인가요?";
"Set" = "설정";
"Phone Number" = "전화번호";
"Enter phone number" = "전화번호 입력";
"Allow DIVESYNC to access this device’s location." = "DIVESYNC가 이 기기의 위치에 접근하도록 허용하세요.";
"DENY" = "거부";
"Serial Number" = "일련번호";
"Scan Devices" = "기기 검색";
"No Device Found.\nEnsure your device is ON and Bluetooth is set to ON." = "기기가 발견되지 않았습니다.\n기기가 켜져 있고 블루투스가 켜져 있는지 확인하세요.";
"Looking for devices..." = "기기 검색 중...";
"Service not found" = "서비스를 찾을 수 없습니다";
"Read characteristic not found" = "읽기 특성값을 찾을 수 없습니다";
"System not ready" = "시스템 준비 완료되지 않음";
"Response too short" = "응답이 너무 짧습니다";
"Payload too short or missing CRC" = "페이로드가 너무 짧거나 CRC가 누락되었습니다";
"No response data" = "응답 데이터 없음";
"Write OTA characteristic not found" = "쓰기 OTA 특성값을 찾을 수 없습니다";
"OTA characteristic not found" = "OTA 특성값을 찾을 수 없습니다";
"Cannot read firmware file" = "펌웨어 파일을 읽을 수 없습니다";
"Cannot create start command" = "시작 명령어를 생성할 수 없습니다";
"Uploading firmware" = "펌웨어 업로드 중";
"No payload returned" = "페이로드가 반환되지 않았습니다";
"Reading device settings..." = "기기 설정 읽기 중...";
"Writing device settings..." = "기기 설정 쓰기 중...";
"Downloading dives..." = "다이브 기록 다운로드 중...";
"Your device’s setting are downloaded" = "장치 설정이 다운로드되었습니다";
"NO NEW LOG TO DOWNLOAD" = "다운로드할 새 로그 없음";
"Your device has been added" = "장치가 추가되었습니다";
"You device’s setting are updated" = "장치 설정이 업데이트되었습니다";
"Logs from Dive Computer are downloaded" = "다이브 컴퓨터 로그가 다운로드되었습니다";
"You device’s Date/Time are updated" = "장치 날짜/시간이 업데이트되었습니다";
"Firmware upgrade success" = "펌웨어 업그레이드 성공";
"Downloading dive" = "다이브 다운로드 중";
"Connecting to" = "연결 중";
"Select Date" = "날짜 선택";
"Other" = "기타";
"Enter tank type" = "탱크 유형 입력";
"GAS CONSUMPTION RATE" = "가스 소비율";
"Max Depth" = "최대 수심";
"GF High" = "GF High";
"GF Low" = "GF Low";
"Safety Stop" = "안전 정지";
"Set Auto Dim" = "자동 디밍 설정";
"Dive already exists" = "해당 다이브가 이미 존재합니다";
"Do you want to import this dive into your log?" = "이 다이브를 로그에 가져올까요?";
"Failed to import dive" = "다이브 가져오기 실패";
"Last Connection" = "마지막 연결";
"Serial" = "시리얼";
"MOD" = "MOD";
"Synced" = "동기화됨";
"Device not found!" = "장치를 찾을 수 없습니다!";
"Looking new firmware\nCurrent" = "새 펌웨어 검색 중\n현재";
"Your dive computer firmware is up to date!" = "다이브 컴퓨터 펌웨어가 최신 버전입니다!";
"Are you sure to want to delete this device?" = "이 장치를 삭제하시겠습니까?";
"Downloading firmware v" = "펌웨어 v 다운로드 중";
" Firmware file not found on server." = "서버에서 펌웨어 파일을 찾을 수 없습니다.";
" Download failed" = "다운로드 실패";
"I agree" = "동의합니다";
"I do not agree" = "동의하지 않습니다";
"Logs" = "로그";
"Owner Info" = "소유자 정보";
"Statistics" = "통계";
"Send to Tech Support" = "기술 지원팀에 보내기";
"Do you want to send us the data from the DIVESYNC app for analysis?" = "분석을 위해 DIVESYNC 앱의 데이터를 보내시겠습니까?";
"Website" = "웹사이트";
"Email" = "이메일";
"Permissions" = "권한";
"Privacy policy" = "개인정보 처리방침";
"Terms of use" = "이용약관";
"Permission" = "권한";
"Most Visited Dive Spot" = "가장 많이 방문한 다이빙 장소";
"Total Number of Dives" = "총 다이빙 횟수";
"Total Dive Time" = "총 다이빙 시간";
"Min Temp" = "최저 온도";
"Max Temp" = "최고 온도";
"Average Temp" = "평균 온도";
"Set Date - Time" = "날짜 및 시간 설정";
"Set Date Format" = "날짜 형식 설정";
"Set Time Format" = "시간 형식 설정";
"Set Date" = "날짜 설정";
"Set Time" = "시간 설정";
"Use the system Date and Time" = "시스템 날짜 및 시간 사용";
"Set Units" = "단위 설정";
"Set Brightness" = "밝기 설정";
"Set Backlight Duration" = "백라이트 지속 시간 설정";
"Set Sound" = "소리 설정";
"Set Alarms" = "알람 설정";
"OXTOX" = "OXTOX";
"Salt" = "소금";
"Sample Rate" = "샘플 속도";
"Gas 1" = "가스 1";
"Gas 1 MAX PPO2" = "가스 1 최대 PPO2";
"Gas 2" = "가스 2";
"Gas 2 MAX PPO2" = "가스 2 최대 PPO2";
"Gas 3" = "가스 3";
"Gas 3 MAX PPO2" = "가스 3 최대 PPO2";
"Gas 4" = "가스 4";
"Gas 4 MAX PPO2" = "가스 4 최대 PPO2";
"Set Owner Info" = "소유자 정보 설정";
"Name" = "이름";
"Surname" = "성";
"Emergency Contact Surname" = "비상 연락처 성";
"Version" = "버전";
"No Logs" = "로그 없음";
"Switches" = "스위치";
"Photos" = "사진";
"OXTOX end dive" = "OXTOX 다이브 종료";
"Surface Interval" = "수면 휴식 시간";
"Share" = "공유";
"No Photos Added" = "사진 없음";
"Start Gas" = "시작 가스";
"Start Dive<" = "다이브 시작<";
"Start Pressure" = "시작 압력";
"Max Ascent Rate" = "최대 상승 속도";
"NO DECO" = "감압 없음";
"Settings Used" = "사용 설정";
"Max PPO2" = "최대 PPO2";
"Start Dive" = "다이브 시작";
"Dive Time<" = "다이브 시간<";
"Tank Capacity" = "탱크 용량";
"Dive Spot" = "다이브 장소";
"Min Depth" = "최소 수심";
"Dive Status" = "다이브 상태";
"Max Temperature" = "최대 온도";
"Sort" = "정렬";
"SAC" = "SAC";
"Tank Type" = "탱크 유형";
"Mode" = "모드";
"TLBG Bar" = "TLBG 바";
"Remove" = "제거";
"Min Temperature" = "최저 온도";
"Search" = "검색";
"No Certification to List" = "등록할 인증 없음";
"Add Image" = "이미지 추가";
"Allow DiveSync to collect data from your dive
computer for helping us to make improvements to
our products." = "DiveSync가 제품 개선을 위해 다이브 컴퓨터에서데이터를 수집하도록 허용합니다.";
"Invalid passcode" = "잘못된 암호";
"Increasing" = "증가 중";
"Import log(s)" = "로그 가져오기";
"Importing…" = "가져오기 중…";
"Import" = "가져오기";
"Hour" = "시간";
"Height" = "고도";
"Handshake…" = "핸드셰이크 중…";
"Gender" = "성별";
"Gauge" = "게이지";
"Gas Details" = "가스 세부 정보";
"Gas" = "가스";
"FT - °F" = "FT - °F";
"FT" = "FT";
"Front photo" = "전면 사진";
"FRESH" = "새로움";
"Free" = "무료";
"Firmware Version" = "펌웨어 버전";
"FIRMWARE UPDATE MODE" = "펌웨어 업데이트 모드";
"Firmware Update Complete! Verifying firmware version" = "펌웨어 업데이트 완료! 펌웨어 버전 확인 중";
"Firmware Update" = "펌웨어 업데이트";
"Female" = "여성";
"Favorites Only" = "즐겨찾기 전용";
"Error" = "오류";
"Ensure that your Device is ON and Bluetooth is opened." = "장치가 켜져 있고 블루투스가 활성화되었는지 확인하세요.";
"End Pressure" = "종료 압력";
"End Gas" = "종료 가스";
"Enabled" = "활성화됨";
"Emergency SurName" = "비상 시 성";
"Emergency Phone" = "비상 시 전화번호";
"Emergency Name" = "비상 시 이름";
"E-mail" = "이메일";
"EAR" = "EAR";
"Do you want to upload the new Date - Time to Dive Computer?" = "새로운 날짜-시간을 다이브 컴퓨터에 업로드하시겠습니까?";
"Do you want to upload Settings to Dive Computer?" = "설정을 다이브 컴퓨터에 업로드하시겠습니까?";
"Do you want to synchronize the selected log(s)" = "선택한 로그를 동기화하시겠습니까?";
"Do you want to save changes?" = "변경 사항을 저장하시겠습니까?";
"Do you want to import this dive in to your log?" = "이 다이빙을 로그에 가져올까요?";
"Do you want to download Settings from Dive Computer?" = "다이브 컴퓨터에서 설정을 다운로드할까요?";
"Do you want to download all logs from this device?" = "이 장치의 모든 로그를 다운로드할까요?";
"Do you want to disconnect this device?" = "이 장치의 연결을 끊을까요?";
"Do you want to delete this device?" = "이 장치를 삭제할까요?";
"Do you want to delete the selected photos" = "선택한 사진을 삭제할까요?";
"Do you want to delete the selected log(s)" = "선택한 로그를 삭제할까요?";
"Do you want to delete the selected dive spot(s)?" = "선택한 다이빙 장소를 삭제할까요?";
"Do you want to delete the selected certificate?" = "선택한 인증서를 삭제하시겠습니까?";
"Do you want to delete the owner info?" = "소유자 정보를 삭제하시겠습니까?";
"Do you want to delete the memo?" = "메모를 삭제하시겠습니까?";
"Download Settings" = "설정 다운로드";
"Download Logs" = "로그 다운로드";
"Downloading…" = "다운로드 중…";
"Downloading Logs" = "로그 다운로드 중";
"Download Failed" = "다운로드 실패";
"Download Complete" = "다운로드 완료";
"Download" = "다운로드";
"Done" = "완료";
"Dive Time Alarm" = "다이브 타임 알람";
"Dive Time" = "다이브 타임";
"Dive Sync" = "다이브 동기화";
"Dive Spots" = "다이브 스팟";
"Dive Settings" = "다이브 설정";
"Dive Computer" = "다이브 컴퓨터";
"Disconnecting…" = "연결 해제 중…";
"Disconnect" = "연결 해제";
"Disabled" = "사용 불가";
"Device Settings" = "기기 설정";
"Devices" = "기기";
"Device found" = "기기 발견됨";
"Device added successfully" = "기기 추가 성공";
"Depth Alarm" = "수심 알람";
"Depth" = "수심";
"Deleting…" = "삭제 중…";
"Delete dive spots" = "다이브 스팟 삭제";
"Delete dive(s)" = "다이브 삭제";
"Delete Devices" = "기기 삭제";
"Delete" = "삭제";
"Deep Stop" = "딥 스탑";
"Decreasing" = "감소 중";
"DECO Time" = "DECO 시간";
"Decompression" = "감압";
"DECO" = "DECO";
"Decline" = "감소";
"DD.MM.YY" = "DD.MM.YY";
"Date" = "날짜";
"Cylinder Size" = "실린더 크기";
"CUFT" = "CUFT";
"Country" = "국가";
"Could not communicate with the dive computer." = "다이브 컴퓨터와 통신할 수 없습니다.";
"Copyright©" = "Copyright©";
"Consumption" = "소비량";
"Conservatism" = "보존주의";
"Connection Failed" = "연결 실패";
"Connecting…" = "연결 중…";
"Connected OTA MODE" = "연결됨 OTA MODE";
"Connected" = "연결됨";
"Connect" = "연결";
"Computer" = "컴퓨터";
"Completed!" = "완료!";
"Close" = "닫기";
"City" = "도시";
"Checking firmware version…" = "펌웨어 버전 확인 중…";
"Certifications" = "인증";
"Certification" = "인증";
"Cancel" = "취소";
"Brightness" = "밝기";
"Breathing Time" = "호흡 시간";
"Bluetooth Pairing Request" = "블루투스 페어링 요청";
"Blood Type" = "혈액형";
"Birth Date" = "생년월일";
"BAR" = "BAR";
"Back photo" = "뒷면 사진";
"Backing up…" = "백업 중…";
"Avg Temperature" = "평균 온도";
"Avg RMV" = "평균 RMV";
"Avg Depth of dives" = "평균 다이빙 깊이";
"Avg Depth" = "평균 수심";
"Average Dive Time" = "평균 다이빙 시간";
"Average Depth" = "평균 수심";
"Auto Sync" = "자동 동기화";
"Aluminum" = "알루미늄";
"Altitude Level" = "고도 수준";
"All settings are updated" = "모든 설정이 업데이트되었습니다";
"Allow DiveSync to collect data from your dive computer for helping us to make improvements to our products." = "제품 개선을 위해 다이브 컴퓨터에서 데이터를 수집하도록 DiveSync에 허용합니다.";
"Allow" = "허용";
"All logs are synchronized with the cloud" = "모든 로그가 클라우드와 동기화되었습니다";
"All dive spot" = "모든 다이빙 장소";
"AIR" = "공기";
"Address" = "주소";
"Add New Device" = "새 장치 추가";
"Add Manual Log" = "수동 로그 추가";
"Add Logs" = "로그 추가";
"Add Log" = "로그 추가";
"Adding…" = "추가 중…";
"Add" = "추가";
"About" = "정보";
"5s" = "5s";
"24h" = "24h";
"12h" = "12h";
"10s" = "10s";
"°F" = "°F";
"°C" = "°C";
"New dives have been downloaded." = "새 다이빙이 다운로드되었습니다.";
"Rotate your phone to view the full dive graph" = "전체 다이빙 그래프를 보려면 휴대폰을 회전하세요";
"From 0 m (0 ft) to 999.9 m (3300 ft)" = "0m(0ft)부터 999.9m까지 (3300 ft)";
"From 0°C (32°F) to 99°C (210°F)" = "0°C (32°F) ~ 99°C (210°F)";
"From 0% to 200%" = "0% ~ 200%";
"From 0.21 to 2.0" = "0.21 ~ 2.0";
"From 0:10 to 23:59. Note: Surface Interval to be blank if > 24 hr" = "0:10 ~ 23:59. 참고: 표면 휴식 시간이 24시간을 초과할 경우 공백으로 표시됨";
"From 0:00 to 99:59" = "0:00 ~ 99:59";
"My Location" = "내 위치";
"Latitude" = "위도";
"Longitude" = "경도";
"No Dive Spot to list" = "표시할 다이빙 장소가 없습니다";
"No device to list. Add new device?" = "표시할 기기가 없습니다. 새 기기를 추가하시겠습니까?";
"No device to list." = "표시할 기기가 없습니다.";
"Please select a device below" = "아래에서 기기를 선택하세요";
"Help" = "도움말";
"Language" = "언어";
"Tutorial" = "튜토리얼";
"FAQ" = "자주 묻는 질문";
"Next" = "다음";
"Previous" = "이전";
"Working Pressure" = "사용 압력";
"Minutes" = "분";
"Seconds" = "초";
"Steel" = "강철";
"Tap on + to add new device" = "+를 눌러 새 기기를 추가하세요";
"Nearby Devices" = "주변 기기";
"Try Again" = "다시 시도";
"Log Statistics" = "로그 통계";
"Total Dives" = "총 다이빙 수";
"Settings" = "설정";
"Update DC" = "다이브 컴퓨터 업데이트";
"Time to dim" = "어두워지기까지 시간";
"Dim to brightness" = "어두워진 후 밝기";
"Upload Settings" = "설정 업로드";
"Upload Date/Time" = "날짜/시간 업로드";
"Recently deleted" = "최근 삭제";
"Restore" = "복원";
